其實得閒做下自己鍾意既野會開心啲

不過冇野想做 淨係想死

唔好死

出去抗爭現場你就會感覺到唔係孤單
就唔會諗死死死

sor 出到去都係想死

要死就出去戰死
為香港人做點事

關我撚事咩 個未來都冇我份架啦

你未死到連登巴絲俾你煩死
一日開幾個帖講死
要死有條女最近俾雷劈死左

好羨慕

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"